公然露鳥打飛機 九巴車長被捕

九巴車長前日早上(17日)懷疑在巴士「露鳥」自瀆，女途人昨(18日)向警方報案。警方經初步調查後，今午(19日)在黃大仙拘捕該名司機，他涉嫌猥褻露體，現正被扣查，案件交由黃大仙警區刑事調查隊第5隊跟進。

慘 咁都要拉
報警條八婆不得好死

香港社會又逼害純潔神聖嘅巴士佬

準備又黎成車攬炒冚家富貴

冇錢叫雞露下都唔得
冇人權呀

係得child 登d 垃圾先會撐

女人露胸就得
男人露鳩就唔撚得？
兩者都係性器官，點解前者有光環後者要比人拉？

早起的鳥兒有蟲噴

唔記得拉褲鍊姐

ching係咪有輕度弱智?

胸係性器官

班女權撚好快出黎咬你

早起的鳥兒有蟲吃

又幾隨性喎
企喺門口飲住咖啡打飛機

睇見上面啲留言真係得淡笑

快啲
如果有返咁上吓靚可以比69佢地咬

Search 過其實唔係
是但啦

天氣熱 放細佬出黎抖下都唔得

屌 當發現傻人處理 之後close file 咪算囉
搞咁多嘢做乜

其實係咪痾尿

希哥拉左未

唔係當場捉, 拉乜鳩

袁偉豪係沙灘露鳥又拉乎

好多人都影過周街露鳥相

free the penis

希哥10年前露J, 含賓州

更加大膽

透涼都要拉

On9 咁都拉 移花接木都得啦

咪俾咗你露胸

其實有咩問題
又唔關條女事 條女又無洩底
反而應該告鳩佢日日偷窺人打丁

連登仔最叻就係將黑講成白

公眾地方露械都話冇錯 cls

支持free the penis

細到睇唔到 , 上到法庭 都判唔入啦

露鳥

揸巴士點當佢傻呀

你就係傻傻地

上面咩事，屌鳩條女？

家陣露械喎...

打飛機喎

究竟child登仔癡左邊條線先會撐呢個核突九巴司機？

其實可能JET痕, R幾下又扯撚左

見冇咩人未放出黎透下氣, R多幾下囉

但又係抵死既, 關左對門佢係巴士入面R包佢啦

支持男性身體自主 反對黑警女權迫害

點解咁好笑無人笑

有咩問題？我地無獨立思考能力
見頭幾個留言橕未跟住橕囉

女人露西，男人望，告男人
男人露丁，女人望，告男人

child 登真係child 登

劉小姐影人疑似打丁又點解可以冇事？支持車長告條八婆

呢個真係離譜，冇得駁...

咖啡公司最新宣傳方法

攞光環
好撚高尚呀child 登仔

打個j提神都俾人拉

胸唔係性器官
你老母一早就應該落撚咗你啦

條八婆真係好撚仆街

睇你就睇啦

你點知佢真係打丁先？條女講嘅咋嘛！依家有冇片證明佢有得吖？得張相你淨係可以話佢係露體又或者屙尿.

下次行山急尿 搵草叢屙都要小心
因住有條女專登望你 同埋影埋你相 屈你打飛機

女人都可以 free lin 頭
點解車長 free 龜頭就唔得

又唔係對住條女露
咁都犯法?
之前有d傻既女人冇著通街走只當傻人發現案
班女人真係好惡

女權呀
佢free 完Lin 頭可以自摸
我哋男人連free 巨龍都冇得free

個車長好香港 我鍾意

女途人有冇因偷窺被捕

人地要露胸又唔係露閪
女人要free閪但男人無得free巨龍就話有問題姐

倒返轉只係想同男人一樣可以free lin

利伸:覺得女人free lin唔可行，只係想講你比較錯咗

你想講個司機又係急尿想係架車到解決
完全係兩回事

公眾地方露械都比連登仔講到冇錯咁

張圖cut得麻麻 唔係你講都冇留意到個笑點

放雀都唔得，天理何在

好撚昂鳩D死差佬
有野唔做
杰狗同港女八婆哨牙婆唔拉
做鳩埋D無出色嘅閪野

#metoo

痴撚線
着住件巴士制服都夠膽係巴士門口露鳥都覺得無問題
係咪要將所有對男人不利嘅嘢都要調返轉支持先啱
黑都講成白
仲要話返人報警不得好死

疑點利益歸於被告

其實你有無諗過答下人?

早起的蟲兒被鳥吃

啊叔我係犯法 不過我無做錯！